README

Settaggio (tutto dentro opt):
- morse run example per far caricare lo scenario
- compilare main.c ( sudo gcc -Wall main.c cJSON.c morse.c socket.c -o main -lm)
- eseguire main (./main)
- per cambiare mappa e altri parametri, modificare games/example.toml

